今晚一口氣可以block左啲on9

每次有突發大件事，總有啲on9衝出黎講呢樣果樣。
呢樣都算，一定會再有啲更on9嘅人未check清楚就亂咁quote 、衝出黎柒！
第一，無啦啦話縱火就係姦狗果個
第二，又cap張乜鳩白電油話條友揸住
仲有，又話條友係打劫跳樓條友個老豆
屌你咩，唔撚知做下cd rom update下咪算囉，係撚咁quote，俾你係第一個睇穿又點？

又有一堆係咁對啲處理手法指指點點
你話合理就話姐，講埋啲完全無常識嘅野出黎，之後仲要同人拗，真係吹佢唔漲

連登咁多on9 你block完不如轉壇

就係喺高登過黎，再走唔知可以去邊

會唔會block晒啲肯幫你買飛嘅人㗎?

放飛果d洗唔洗block